"Maar zit je dan niet te kleden?"
"Ik ben gekleed," zei Esmeralda.
Lady Ada keek haar van de ene verbazing in de andere.
"Bedoelt u te zeggen dat u gaat slijtage--" Esmeralda glimlachte koelbloedig.
"Wat je ziet," zei ze.
"Barker, krijg Lady Ada wat ze wil.
Ik ga nu naar beneden."
Maar ze gepauzeerd buiten en ging in haar _boudoir_ door de buitendeur .
Barker begon de jacht voor het stukje lint Lady Ada vereist.
"Ik weet dat ik een of twee alsof hij ergens, mijn lieve vrouw," zei ze, "en ik heb het gezien de laatste tijd, maar ik kan niets bedenken waar.
